如果馬田接富牛廣告冇問題 咁屎家軍呢?

玫瑰馬 Deer幫CGA賣廣告 搞活動
同政府合作推廣既陰謀論
好多連登仔好BUY慕容呢個理論仲屌到班電競雞好甘㗎喎
而家馬田接紅資job又話冇問題?
雙重標準到

接？出嚟接客就冇問題...